\documentclass[a4paper,11pt]{book}
% Para língua portuguesa do Brasil
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[OT1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
 \usepackage{sectsty}
 \chapterfont{
  \fontsize{40pt}{10pt}\usefont{OT1}{phv}{bc}{n}\selectfont}


% NAO FUNCIONOU com tableofcontents?!?!?!
%\usepackage[Lenny]{fncychap}
%\usepackage[Conny]{fncychap}
%\usepackage[Bjorne]{fncychap}
%Conny,   Bjorne, ,
%
%
% Rejne, Glenn, Sonny  NAO
\usepackage{graphicx}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{marvosym}

% Usi TikZ para figuras
%
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{patterns}
\newcommand{\showmath}[1]{\scalebox{1.0}{$#1$}}



% coloca nomes dos labels
%\usepackage{showkeys}

%\usepackage{psfrag}
%\usepackage{graphicx}


%\usepackage{epsfig}
%\usepackage{color}
%\usepackage{pstricks,pst-node,pst-plot}
%\usepackage{footnote}
%\usepackage{footnpag}
%\usepackage{subfigure}
%\usepackage{makeidx}

% Identa primeiro parágrafo de cada capítulo, ao contrário do Default
%\usepackage{indentfirst}


%\usepackage{float}
% Cria tabelas com formato profissional
%\usepackage{booktabs}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Include formatação de Página
%    - Dimensões de cada página
%    - Tipo de Fonte do Texto
%    - Formato dos Teoremas, lemas, exemplos, observacoes, etc.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{formatacao-pagina.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Formatação Exercícios
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{formatacao-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Notação Matemática
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{notacao-matematica.tex}


\newcommand{\myref}[1]{~\ref{#1}, p.\pageref{#1}}
\newcommand{\refpag}[1]{\ref{#1}, p.\pageref{#1}}


\def\Caratheodory{Cara\-th\'eo\-dory} 
\def\Stiel{Stiel\-tjes}
\def\LStiel{Le\-bes\-gue-Stiel\-tjes}


%\newcommand{\excpag}[1]{exercício~\ref{#1}, p.\pageref{#1}}
%\newcommand{\teopag}[1]{Teorema~\refpag{#1}}
%\newcommand{\secpag}[1]{Seção~\refpag{#1}}
%\newcommand{\proppag}[1]{Proposição~\refpag{#1}}
%\newcommand{\defpag}[1]{Definição~\refpag{#1}}


%\bibliographystyle{plain}
%\pagestyle{headings}


%\makeindex


% Cria links no pdf bastando clicar no indice etc.
\usepackage{hyperref}


\begin{document}
\frontmatter
\input{capa.tex}
\tableofcontents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

\input{cap1.tex}
\input{cap1-exercicios.tex}
\input{cap2.tex}
\input{cap2-exercicios.tex}
\input{cap3.tex}
\input{cap3-exercicios.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\appendix
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

\input{biblio.tex}

%\newpage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice}
%\printindex

\end{document}

